如何在軟件台招募人才

由於成日都有人想係軟件台搵IT狗做野 而呢啲po經常被負評 所以想講下一啲招募人才既最低行文要求

留意返
1. 呢份係初稿 歡迎bid side同ask side一齊討論 之後會基於大家既意見更新 同pin
2. 跟足行文要求唔代表唔會比人屌
例如可能你寫清楚晒啲野 但大家仍覺得價太低而圍屌咁
不過你無合理原因唔跟行文要求 就一定比人屌
3. 呢份野無TLDR

適用範圍
呢個行文要求適用於
1. 全職/兼職雇員招募
2. 單次服務提供者招募
3. 合伙人/股東招募

必要元素
招募告示必須具備以下元素

1. 招募對象要做啲咩
1a. 如果你有少量tech底 請寫明招募對象需要有啲咩技能 同埋寫project scope
1b. 如果你唔識寫1a 請略略寫你個story 唔需要你寫啲咩好「商業秘密」既野 但一定要略略寫end user會點用舊野 去比讀者自行判斷要啲咩技能去做啲咩

2. 你比到咩比招募對象
2a. 招募雇員/服務提供者 請寫出你既筆直range 唔需要寫到實數 但必須有1 significant digit既約數
2b. 招募合伙人/股東 請寫出current head count, expected head count after 6 months, 分到幾多股份比招募對象(1 significant digit約數) 條team有啲咩分工 每種分工佔股份幾多(eg. 所有美術加埋3成 所有tech加埋3成 所有sales加埋4成)

3. 聯絡方法
你要主動提供聯絡方法 而非要求招募對象留tg

唔跟會點
比人屌你唔識寫實用文 返去讀返DSE

7一維園見
Facebook ig airdrop

諗多咗。佢地會話idea >>>>>>> all

m 係幾多個零，講清楚先

m係2^20

咁多事嘅你 不如叫嘴巴啦

建議佢地係大學搵人算啦, 連登好多巴打都受過傷, 係難D

咁idea 都係其中一個element
識code既人都唔一定有idea 或者vision

呢個同意嘅。但唔識code果批通常將idea擺到好高，覺得system design同dup code呢d都係手板眼見功夫，唔使俾錢/只俾少少去做就得，然後同你講佢自己包晒其他嘢好忙貢獻最多

屌，手巴你係有心嘅求其起個 CRUD platform match 人啦

手巴無咁得閒

就算好多行內人都咁諗
啲 system design 同 dup code 俾哂 junior 做就算

頂 我㩒咗link

幾得意